鶳係時候要升級

而家對家攞的士撞完人唔洗坐之餘，仲有五十幾萬收。
對方擺明想玩破窗效應，叫引更多人出黎搞事嘅然對方唔客氣我哋都唔洗客氣用破窗效應對付返破窗
以後：
如果對方動手，就要見紅
如果對方拎攻擊性武器，就起碼斷手腳
如果對方諗住殺人，就要有被殺的覺悟

眼見鶳出現後，搞事者無減少就知現階段刑罰欠缺阻嚇性，不完美，不可接受，要盡快改善。

支持 不過鶳前等佢面有攻擊動作或持有攻擊性武器才鶳？
如果係言論上攻擊就不要鶳，因為我地係要有言論自由 如果侮辱義士 就打撚到佢傻閪

鶳你大個啦
係時候自己搵野食

其實對家就係想你咁樣做, 停黨鐵來增加民怨, 獎勵市民鬥市民等多啲人出來對付示威者。 然後等你地暴力再升級佢先可以用更多緊急法。呢場抗爭唔係短時間內可以分勝負。沉住氣, 我地有限度抗暴對家就只能用有限度武力來對付我地。時間對我地有利, 我地越受壓迫越得到更多助力。